有冇人用緊嘅電話號碼收埋左d 意思？

我先

我手機號碼係某人嘅 生日+幸運數字
雖然係歷史，但對我黎講仲係好有義意

邊個負皮

我

46709394

唔答怕自爆

由小學第一部電話到宜家，電話number都無改過
為左想搵我既人唔會因為電話改左而搵唔到
咁算唔算有意思

自己生日年月日係哂入面

94340634

如果冇人想搵你呢

係上台揀返黎定自己買？

有閪計

56709394

乜意思

中學有老師個電話號碼係2嘅26次方，勁型

我到94340634 看到她呼喚你

67108864?

999
專係打俾狗

30624700

我碌出黎搞三搞四

81028332

5201314

咁假都信？